其實Patrick sir係咪姓sir?

好人好者姓sir
同啲狗一樣

Good morning Mr Sir

以前做老師 (好似係)

方中sir d屋企人

姓trick